如果吉卜力嗰啲角色係現實世界做緊咩？

魔女宅急便嘅琪琪會唔會做緊foodpanda

千尋似大個會普通返OFFICE
白龍似做啲沉靜經理

大BB係典型富二代，唔洗做

Pazu可能做緊喃磨佬吹啲打

千尋做骨場桑那

哈爾做salon幫人漂頭染髮

卡西火做m記/大家樂廚房

幽靈公主會做環保大愛撚

HOW

亞席達卡做緊前線巴被捕被消失

Yamato

宗介小學雞？

紅豬俠而家無得飛係咪會哩喺屋企做飛機膠

龍貓會去左拍劇，改左個藝名叫肥貓

佢個蝴蝶結會變左粉紅色？

哈爾做靚仔KOL

去做how dare u

亞莉亞蒂去左做大盜

youtuber

試著說二世祖
不要說富二代

當年小說Pazu去左隱居結婚，唔記得做咩

白龍 捉圍棋

波兒含撚嘴

塔矢亮

應該係留名萎

煤炭屎會去咗發電廠